咁多大波post，都冇一個民間記者會post？

黑警波有咩好睇？民間記者會今日中午開左都好似冇乜人講？佢地要用好多時間去準備，去講個真相俾多啲人知…
值得支持！

五大訴求
缺一不可

推！

希望多啲人睇

push!

push

pushh

做得好好

人人都可以係文宣！

肯定有狗響度不斷開/推Madam post distract人
大家唔好再講，做返正經野

停止推大波post!

推
五大訴求，缺一不可